安樂茶飯都無得食！

點解重有人會信政府？

國際金融中心、笑撚死人